陳同住（佳佳）算唔算完美反駁咗屈機男篇文

中上樣

asso 畢業

公屋仔

依家住緊豪宅屌打一堆所謂專業人士

更加係推動香港歷史嘅風雲人物

香港第一猛男

唔是推動香港咁小兒科，係一頂綠帽改變左人類嘅生命同全世界嘅格局

生子當如陳同佳

一個毒撚樣MK，同佢一頂綠帽，引發全球唔知幾多人死於肺炎
PS:假設支那真係投毒

是啦，本身隻毒就傳對付香港，而香港搞成咁就阿佳爺嘅綠帽之作

咁都中上樣？

好明顯算係靚仔果堆黎

佳佳佢敢於揮慧劍斬情絲，正因佢作日敢於x人，先有今日嘅非凡成就

佳仔的確係有啲料到

係生得幾有個人特色

相信喺街嘅回頭律ok高

有埋fan page

我地中國人都係特別有料

殺人犯都吹奏

重點係佢真係x咗人

不吹不黑